記唔記得天橋比警察入無市民去擋

？

因為你無去擋

On9